恭喜習近平成功攬炒香港中國共同體

恭喜聖上

一早犧牲幾隻狗就乜事都無

謝主龍恩
手足和理非做幾多嘢
都唔夠聖上叫班 人大 落一個決定

撚同支那係共同體

習近平：正合朕意